【華為大反擊】宣佈控告美國政府 禁聯邦機構買華為產品違憲

中國電訊設備製造商華為今早宣佈，已入稟美國德州地區法院控告美國政府，指控他們禁止聯邦機構使用華為的產品，有關行為涉嫌違反美國憲法。

華為在有關聲明中指，美國國會通過《國防授權法》，卻一直未能提供對華為涉嫌竊密指控的實際證據，也沒有給予華為辯護的機會，因此華為要以法律手段維護權益。

據悉，德州是華為美國總部所在地。

美國政府連決定自己買乜嘢設備都唔得
支那又贏